［找數真漢子]維園裸跑

係咪手足呀

CLS找數真漢子

DIU CLS

講還講
人地話咪po圖

正評是比相中人

CLS

好似影大腳八 尼斯湖水怪咁

真英雄

咁快就找數我地都未集合

找數真漢子！

屌，去唔切現場

下 自私跑

Respect

手足絕對係勇武派

圖已save

自私跑唔得㗎喎

靜靜地跑

辛苦哂,手足

以你為榮

矇到尼斯湖水怪咁

有冇搞錯你做乜唔陪佢

屌都未吹大雞 唔計

唔好PO大頭丶尊重手足

尊敬

都睇唔到肌肉同身材既

仆街 出神獸 靜靜雞

痴撚線

連登找數>高登找數

冇gear喎

佢話唔好影

保護佢隻? okok

自私跑

真漢子

真漢子。

蕩氣迴腸嘅漢子

笑撚死我

我唔知佢依家點
個post爆咗無下文

對唔住...我撐唔住了手足

DIU唔搵立場直播

你朋友？

好彩咁矇

細細雞

梁國雄議員.jpg

手捉

respect

點解唔call我搵架無人機全程直播

講明唔影相

下次笠返個頭套先紙袋都得

放大睇好恐怖

我記得你

真係跑咗

痴撚線 快到

正啊
找數真漢子

認真咩

okay you win!!

都冇size睇

小心俾人捉

屌 咁撚夜找又唔開live

唔好影啦手足嚟
有找數就得啦

幾點開始？

More圖想睇Bird bird

我收貨

你點影的

不過姐姐我已收貨
訓了

今日連登風向: 恥笑建制，沉醉勝利，營造和勇之別

SAVE POLYU

Cls

找數真漢子

雀仔

屌 冇人知

係既話乜咁神秘啊
燈又冇 live又冇 冇乜誠意啵

影近啲啦

屌 自私跑

ok la

求正面JJ 唔要樣

屌你唔叫人見證！唔計啊！

巴定絲?

支持手足

而家又識靜靜雞

勁呀收貨啦

cls

CLS 真找數

笑到醒晒

好正

CLSssssssss

佢咁急做咩

咪拆穿人喇
巴打應該係趁人少找左數佢咋

好準時😂😂

真漢子
Respect

無J圖

想含

手足

嘩屌 真漢子

多謝你

靜雞雞輸

我地未到，唔好跑住

Respect o7

小心凍親

咁快跑

可能就係想靜靜雞找數

呢招醒
仲比你班死仔去圍觀咩

推到有高清J圖

Respect 找數真漢子

上次幾萬人實況直播圍觀

今次真係要讚

好撚有藝術感

屌你找數都講個日子呀

有10部狗車去緊

對上一次維園裸跑係乜事？

Diu

強

上次開直播嫁

肉蟲

Po大__頭得唔得

係咪「係男人就頂硬上」？

This what I want

屌 夜媽媽找數respect嘅

好勇呀

靜靜地找數

屌

咪話咗唔好po 相

真？

好啦好啦
平時我應該叫你開直播拍片
今日咁開心
由佢啦

手足好癲

冇得睇live
食唔切花生

有Gear祼跑

小雞雞

g持

自私跑唔計呀！

巴打有勇氣 找數真漢子

ok respect

找數真漢子 respect

找左數算啦，唔好影大頭

娶我

有冇搞錯竟然係ㄓㄣㄉ！
真漢子！

嚴正警告：泛民，我地推你上去，唔該你好好做

都市傳說

我認為 最少要帶個醫用口罩好D

山怪?

有冇直播記得上次幾萬條友睇找數

Diu cls

佩服

人地又冇做錯咩 都找咗數放過佢喇

Push!

手足掂

唔係

直播有聲無畫都幾萬人睇聽

我呀媽都想睇

找數英雄

都市傳說啲圖咁款

5萬個傻仔望住個黑色Mon喺度笑

唔吹雞自私睇唔得喎

笑燃死

你又真係去咗睇

Push.

找得咁突然
我要現場睇呀

我想回帶，有冇直播link

笑到仆街 真漢子

手足果然有口齒

清d有冇

今世只嫁找數真漢子

香港從此又多個都市傳說

保重身體呀巴打

我都想知佢點！

Hong Kong UMA

好!樓主真漢子

正想講

頂你丫 宜家去 搞到冇花生食

屌 笑撚死

屌 咁少人知

都無人知

推

可唔可以跑多次 我想去現場睇

我欣賞你 多謝你

可唔可以跑多次 我同你一齊跑

Ok u win

邊位手足
好似至少有兩個話會跑

好波

利申，經過見到

新英雄

頂睇唔到現場

屌你，做乜唔吹雞直播

當時全twitch最多view就係個黑mon

本身都開心到裸跑啦

F

anyway 找數真漢子

一定好L凍 慘慘豬

你實係錯過咁上次既幾萬人live
比林奠半夜記招仲要冇睇頭

我咪就係要呢啲囉

笑到我

鄭少秋：謎

屌
正皮

哇哈哈哈哈
巴打找數真漢子！respect

屌你咪講左不影相囉

respect
講得出，做得到

唔好冷親 ...

靜靜雞仲要積克找數

大家冇賓周睇了

會唔會找得太快

咁快就找數
冇得睇賓周

快先好 趁人少

辛苦手足

巴打欣賞你

估唔到上次miss咗
今次一樣都係miss

識野wor

香港版裸跑癲佬

傳說見到裸跑癲佬要即刻合埋眼
如果唔係自己都會除晒衫跟住攞跑

呢d係唔係叫做光速找數。

今日就算裸跑都高興呀

屌，果然係真漢子

尊敬

係咪話何妖輸就裸跑果個黎

Respect !

#yupye#

邊個post

好想睇close up

笑撚到我收唔撚到聲

真漢子
何妖收皮 你值得擁有

same here 好懷念嗰陣嘅時光

勇氣可加

好有動感

新神獸：靜靜雞

真手足

OK respect

靜靜哋跑

你召喚錯靜靜雞呀喂

咁快手

自私跑？？

找數抵讚

裸跑前講聲先啦

有手足撐唔住，有冇人識會員 ‘逐風女神’？

無得現場睇

維園 - 自由之雀

求無碼4K

又唔講聲先

痴撚線 唔通知聲

其實係咪佢自己一直都好想咁樣裸跑咋?

嘩, 屌. cls

.

自由奔放

太細睇唔到

真漢子 respect

樓主又會咁快去到睇人裸跑

佢可能真係咁無聊係到等呢

樓煮咪就係啲維園啊伯

冇gear落場仲勇啦，你敢唔敢冇鏡冇嘴頂催淚彈先

我諗大部前線寧願食催淚彈，
都唔會簡裸跑

循例都要問返句 你點影的

每次重要既圖總要倒退十幾年... 又係低清圖...

真漢子
Btw 樓主你點影的？

算你啦

我屌

笑到仆街

神

樓主 真漢子
比你燈死 何已完
好啵

Respect!!

自私跑屌

大大條gear

神獸技能運用得好。

小心凍親條賓洲呀

痴線在咁撚凍都堅持到

唔等手足

push

黎明行動要繼續！！ 開展poly救援呀！

癲

找數

找數, 好

香港人原來咁熱愛裸跑
2019維園成裸跑聖地

respect
不過自私跑

點解唔等我！

巴打找數直漢子
不過自私跑

頂

Jeng

唔算呀，等齊人跑過

Cls，手足好野

我記得唔止一個講過裸跑

玩晒喇 自私跑 冇得賞鳥

咁佢又真係冇講過話要約出來嘅。。。😅

找數都唔講聲先

真男人，欣賞

咁快㗎 不過欣賞佢

欣賞, 讚賞, 講得出做得到,手足, Awesome!!

手足，你贏

自私閪

Respect respect respect!

太遠睇唔清楚

Ho ball

何妖輸左我維園裸跑

RESPECT

Push

拉

講好唔影相

做咩唔叫大家去現場

今次真係和理勇武

咁快找數

我唔知 再跑過

手足
正評係俾你既

真漢子
巴打好波

有口齒

區議會係唔洗宣誓

有d料

屌 真漢子

講得出，做得到，唔似何蘭叻咁

Fine.

Can be better with live record.

找數真漢子

找完數好做返主線任，Poly班手足重被困係Poly,
五大訴求重有四個未爭取到

唔好推la

要求重跑

真男人

要求集體裸跑

睇唔到喎

收貨

感謝手足

應該有千幾人為左咁而投對家

好滾動

推爆

呢啲叫靜靜哋贏

主席未點人數
重跑啦手足

佢點跑的

射咗

仲諗住出黎同佢吶喊助威

屌你咁撚模糊，你話你喺銅鑼灣發現ET外星人都得㗎啦

張相用乜相機映？

真漢子！

真漢子，請受小弟一拜

找數奇行種

咁細都唔清楚, 我要zoom近j 圖

Lm等睇J

肯定係勇武派

樓主真漢子

Pish

吹雞呢？？？！！！

等埋我地先開始呀

真漢子認証成功

找數真漢子！

有無人有原 po 得我去比返個正評？

找數真漢子，張相不完美但可接受

真漢子
光復香港
時代革命

巴打跑得好

真漢子呀
光復香港

咁呢個一定係傳說中既找數真漢子
到而家都無人證實到

圖太細

👍👍

咁鬼遠
著肉色衫都得啦

anyway

咁撚夜咩人都無, 唔計

我屌真找數

主席，由於冇直播嘅關係，本人要求重新找數

真找數

搵緊依個post 好耐
係咪三圈

大家一齊去睇

咁快找數...仲以為會今晚跑, 諗住去維園支持下

屌
respect

何妖輸左我維園裸跑

Diu好耐冇試過認真笑到出聲啦

真勇武巴，求嫁
我老公被全港看光光

CLS下年立會點搞

hi巴打好波

偷偷地找數冇人知

Salute

support

小心冷親

找數真漢子!!!

效率到咁既 respect

ban

巴打係真正嘅勇武派

RESPECT

有口齒，我鍾意

連登仔好有信用
btw保護返當事人

Respect仲識得靜靜雞

係咪上次個裸跑咋

辛苦晒
點都好找左數理應尊重!

rres ssspect

找數寶漢子

俾你集合咗就唔跑啦

哇！真係找數

巴打找左數
阿叻幾時找

天氣涼了

笑死XD

幾時到荷蘭叻

唔叫既

我個高清cam都未準備好

我記得唔只一個要找數, 不如你地約埋一齊找數, 一定好莊觀

BTW, 感謝各位立FLAG手足

巴打好波

係唔得嘅

真漢子！!!!!

嗰陣都已經打緊仗啦

找數真漢子>__<

我仲諗住天氣涼涼地幫佢劣兩下熱一熱身

講真，幾羨慕

周圍冇人嘅情況裸跑真係好撚爽

不得了
無走數

咁有口齒絕對respect

20年後professor powpow有題材

勇呀！

自私跑唔計wo 手足，我要現場睇啊

連登找數>高登走數

正經野：
1. 今晚營救Poly
2. 星期日大遊行
3. 登記做功能組別選民
4. 組織工會+黃色經濟商會

真男人RESPECT

敢言敢做!!

靜靜地

lm

辛苦手足 用你裸跑激發我地和理非

自私

唔計 要出黎跑多次

Black block都唔夠要nake block

咁快找左數

我只係見到一隻ET

睇到扯左

係呢個post睇唔到？

好撚癲呀你

畀返啲餘地手足！何須太高清呢！respect！

手足謂受我一拜

RESPECT

尊敬 真漢子

真漢子
黑警學野啦

上次 架喎 ...

夜晚跑噤醒

睇唔到

未贏

未集合呀

勇武巴

私鳥曬月光

找得噤快

聚唔到人嫁wo

堅

味係

找數真漢子，敢言敢做，下屆到你選，一定要提依單野，無可能唔選你

真係有

叻仔

手足好波

要好似上次咁先計數

唔吹雞唔算數呀

SORRY，連我D家長GROUP都有

cls respect

Respect !!

樓主捕左好耐

俾你發現咗

唔影大頭
特寫JJ同維園咪得囉
今晚重做一次份功課啦

: 篤灰 告手足不雅先

PS: 手足痴媽Gun!!!
找數真漢子!!

笑死 比我就潛水

ho ball 欣賞你

比個讚

找數條友話想靜靜雞找
叫我地咪po相咪直播
結果俾樓主踢爆左

手足出色

荷蘭叻幾時跪屯門？

唔知以為出現尼斯湖水怪或者UFO外星人

哇屌,又話唔影

尊敬手足

真漢子
比起啲高薪厚職但無恥嘅高官+建制議員，簡直係高下立見

攪錯？ 私下找？

今生只嫁裸跑巴

IIIIIIIIIII 祼跑巴呢？

而家嘅連登變左
連登仔都有找數嘅一日
仲要極速找數

笑死鳥

蕩氣迴腸的漢子。